中低階GPU一問 （1650S,1660,1660S）邊張CP值高

【Price】 MSI GeForce GTX1660 ARMOR 6G OC
HK$1,880 (行貨)

【Price】 MSI GeForce GTX1650 SUPER GAMING X
HK$1,560 (行貨)

ASUS Dual GeForce GTX 1660 SUPER MINI OC版 6GB GDDR6 (DUAL-GTX1660S-O6G-EVO)
HK$2,099（行貨）

1660super 無了

問得都係夠錢買，就1660S啦
要再高啲性價比就買AMD，但你要等佢整好Driver先

PNY 1660super $1780

邊度

問左幾間，都話淨係得1660super有貨，而且唔係MSI GAMING

未來

1660S邊隻牌子好，第一次買

你覺得自己會唔會過一兩年換卡
會就1650s

唔會就1660s

evga

2070 如何？ 如果幾年都唔會換

同問，顯示卡聽講msi做得比較好，係咪真？

msi gaming/ asus rog

幾年都唔換就2070s啦

師兄仲想問下，我想黎緊買料返去試下自己砌機，有無話邊間網店比較信得過？見到啲人話唔好係未來科技買水貨當行貨。

另外如果係地鋪買既話既話有邊間好啲？

自己砌直接去腦場啦
多數平過網店幾十蚊
ssp有信心既就正都/中央田
我自己就會行哂成個場買最平

想問下顯示卡會唔會話塊底板裝唔到？
新手唔係好識 我果塊係sniper G1 b7
我火牛應夠推

基本上十年前啲MB都有pcie槽
所以唔使擔心 你塊版就插喺cpu下面綠色槽

5600xt

好的，唔該師兄

底板呢真係唔使驚最驚就係個機箱唔夠位

我自己用左inno3d 1660s 開心使用中 自己淨係打lol r6 csgo 同埋1080p

家下買2070係傻仔
2060S效能好接近2070
但價錢2070貴好多
一係2060S一係2070S
唔好比人水去買貴價舊貨

1660 Ti 定 2060

兩張差唔多 一係直上 2060super